智慧齒冠周炎，好撚煩呀屌

搞到喉嚨又痛埋一份
淋巴核又脹
睇開個牙醫又約到幾日後先有位

屌你老母！！！